有咩形容詞前面加個太字會由好變唔好

或是你太好

飽

太陽

瘦
太瘦

高

古城

太古城

興
太興

正想講。

白粉
太白粉 (煮餸用)

多
太多

咁邊個係唔好

太太

不如你講下有咩係加左太字會由唔好變好

能
太能

個太字本身就係貶義

自信
太自信

太大條

東方牌

太白金星

太柒
太樣衰

有自信
太有自信

緊
太緊
算唔算負面

太字本身就負面la- -

個太字加褒貶都係貶